香港真心變左好多

教書既又為錢 做差佬既又為錢 做乜野都錢行先
好多時都衡量一樣野有冇利益先去做
當人地好心捐錢 又會話人偽善扮晒野
其實係咪做乜都要用利益角度去睇????

利申 自己都係咁

坐左幾耐

不過你如果想轉下口味可以click 入熱門 同感情台
大把中學雞叫春 大學生感情事 同埋貼下ig 女恥笑公審下

你會有轉左去貓貓討論區既感覺

唔係香港變，世界都係一直變緊

香港不嬲都係搵錢既地方

炒炒炒賣賣賣

反之 男人又會唔會留處比老婆先？

唔好返工囉
個世界即刻唔同哂

資本主義

男人不嬲唔會留處俾老婆. 男人從來冇變過.

咁就唔好要求女人要留處比老公

社交網絡既出現, 表面上拉近人既關係
實際上係拉遠左 ,
以前就算小學生都開始分級, 比手機, 比名牌, 比出國旅遊

資本主義底下一切都係利害關係,就算係屋企人都好,都會同你講錢

不嬲都係咁

我見過有人係對份工有熱誠既....

香港不嬲係咁
證明樓主on9兼無腦

咁女人就唔好要求俾禮金，乳豬回門。

因為人哋做番自己興趣吖嘛

因為依家私人工搵唔到錢
畢業生黎講
教師入職人工高過好多工

因為私人市場已經有老屎忽坐係上面
資產既話 又係父幹完勝

香港現實

唔一定關錢事 好似讓座咁 唔知點解有人諗比左錢就有權利 而唔去諗下有能力就應該付出多啲?